好驚 可以點算？

事源有條友無啦啦wtsapp我問我影唔影私影啦 佢一咁問 我都覺得佢係玩我電話架啦 所以就打算玩返佢 咁中途我有問究竟係邊個比我電話佢 佢就一味話係fd比佢 問佢邊個fd又唔答 咁我就加咗佢入連登gp打算玩返佢啦 點知佢又唔玩得喎 響哂我住邊區 又話要玩大佢 話完要玩我又blk我

del 咗嗰句msg係我男朋友嘅錄音 本身直接屌9佢 後尾打算同佢玩先del msg

5274 fung小朋友 唔好以為玩嘢真係冇成本先得架 你話要玩架

Reply唔記得遮電話柒咗。。。。

有恐嚇成份可以報警 差人理唔理就另外一回事

報警一定會開file? 要佢再有下一步實質行動 差人先會理

5274 8616 Fung小朋友 你媽媽開post搵緊你 麻煩見字快啲上水

有負評。。。
係咪就係fung小朋友？
又係你話要玩先。。。。

未必 可能報案室當值警員會叫你Block左佢先 如果再恐嚇你或者騷擾你架話可能將你個case扔去CID跟。每個局都唔同處理性質

補返加佢入連登gp嘅圖先 有圖有真相

Quit咗！！ 再加！！

其實我都係想知邊個比我電話佢玩姐

唔好比負評啦 而家比人玩電話嗰個係我

屌那星當呢到FACEBOOK?
唔撚啱咪block鳩佢係到搞咁多野

我仲以為有多d圖睇已經起左底

你朋友
而家佢有可能嚟 我住嗰區玩我喎
你不如叫你朋友唔好搞咁多事啦
主動玩我嗰個又係佢

人哋在暗我在明啊
就算佢嚟我嗰區作故仔貼街招 我都唔知佢邊個

吓。。。
有哂圖有哂真相 佢主動玩我先。。。
反而我錯。。。

有電話number 除非儲值卡 上台既好易知

講真 我問過咁多次究竟係邊個比我電話佢
佢都唔肯答 我都係想知我邊個fd咁大整蠱姐